［PlugDJ］屬於巴絲打播歌既音樂台 上線啦！

歡迎大家入&#22175;PlugHKG分享你鍾意&#22021;歌！

關於高登音樂台

高登音樂台(PlugHKG) 係由黃犀利巴打係2013年10月建立&#22021;一個基於PlugDJ 音樂分享平台&#22021;&#22050;
至今已經發展&#21655;三年多&#21874;&#22021;時間，係呢兩年裡面我&#21707;亦都抱住為巴絲打帶來
歡迎大家入&#22175;分享你鍾意&#22021;歌！

大家咁鍾意聽歌，有無諗過可以同幾十人一齊係網上面聽你首歌呢！
早在2013 年10月我&#21707;就已經係 plug.dj 開辦&#21655;高登音樂台呢個平台
2014年我&#21707;領先plug.dj 官方首先開發&#21655;專屬流動應用程式及流動版Chatroom
2015年我&#21707;仲自創&#21655;娛樂系統，係入面玩大細，抽獎
雖然2015年plugdj 服務中斷&#21655;，直到而家上面兩個系統我&#21707;都未重新啟用得返
不過2016 年plugdj終於返返&#22175;
我&#21707;亦第一時間進駐返
目的就係比大家入&#22175;開開心心播歌識朋友
無錯，巴絲打專屬
我&#21707;仲設有自己寫&#22021;高登icon 插件添

Chrome 安裝教學：

Firefox 安裝教學：

點樣加歌落去播？

想再增強plugdj&#22021;功能？
可以安裝 RCS ， 一隻外國開發&#22021;插件

食屎啦 林早洩！
暫時只支援電腦

<em>歡迎大家入嚟PlugHKG分享你鍾意嘅歌！
</em>

關於高登音樂台

高登音樂台(PlugHKG) 係由黃犀利巴打係2013年10月建立嘅一個基於PlugDJ 音樂分享平台
至今已經發展咗三年多，係呢兩年裡面我哋亦都抱住為巴絲打帶來
<em>歡迎大家入嚟分享你鍾意嘅歌！
</em>

大家咁鍾意聽歌，有無諗過可以同幾十人一齊係網上面聽你首歌呢！
早在2013 年10月我哋就已經係 開辦嘅高登音樂台呢個平台
2014年我哋領先 官方首先開發嘅專屬流動應用程式及流動版Chatroom
2015年我哋仲自創娛樂系統，係入面玩大細，抽獎
雖然2015年plugdj 服務中斷咗，直到而家上面兩個系統我哋都未重新啟用得返
不過2016 年plugdj終於返返嚟
我地亦第一時間進駐返
目的就係比大家入嚟開開心心播歌識朋友
無錯，巴絲打專屬
我哋仲設有自己寫嘅高登icon 插件添

Chrome 安裝教學：

Firefox 安裝教學：

點樣加歌落去播？

想再增強plugdj啲功能？
可以安裝 RCS ， 一隻外國開發嘅插件

食屎啦 林早洩！
暫時只支援電腦

push

大家唔駛擔心login 會俾人地見到你email/facebook, 無人睇到架

輕輕一推

一陣返去試下先

輕輕

一推

有福氣(飛天舞會演唱會) 當前 DJ: 鳥出驚人

Tokyo Drift - Teriyaki Boyz [ MUSIC VIDEO ] HD 當前 DJ: EDDYWONGG

陳奕迅 life goes on (MOOV Live 2009 ) 當前 DJ: [HKG]沙田韋碧克

西野加奈「再見」完整中文字幕版 當前 DJ: Dunnut

許廷鏗 - 螞蟻MV 當前 DJ: Soulbluez

還有什麼可以送給你 - 陳奕迅 當前 DJ: [HKG]沙田韋碧克

鄭秀文 許志安 - 其實你心裡有沒有我 當前 DJ: Soulbluez

朝早再推

我自己都唔記得個post